
                      La mejor película animada de DC Comics.
Algunos dirán que "Batman The Dark Knight Returns" (tanto parte I como II) son las mejores películas de DC Comics. Pues no. La Liga de la Justicia: La paradoja del tiempo es el film animado más maduro que pudieron haber hecho los de DC Comics. Nos brinda a un Barry Allen (Flash) como protagonista y mostrando un universo totalmente distinto al de lo "habitual". 